[重要]聽朝大家一定要打電話上電台

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

推

推上熱門呀！

打去有冇話內容傾咩嫁

下 我諗住問打上去要講咩內容咋喎。。

輿論都要人教你講，想問下你有乜撚野用？

現場手足的所見所聞

轉載《今晚十點我坐上了開往紅磡的逃命列車》

Push 要置頂到朝早

Push!!!!!

Pushhhh!!! 的士、廢老有啲靠收音機收料㗎，佢哋無時間睇CCTVB

屌你老母 call撚爆佢 藍屍仆街死全家

都冇聽開收音機咪問下，洗唔洗咁阿